是咁的，我係一個400人斬，我攞咗400人嘅第一次

原來自8月launch 在囚手足網上筆友計劃呢個project到依家已經有超過400個手足寫咗佢俾在囚手足嘅第一封信（只係計信件內含「第一次寫信」呢個keyword）

身陷牢獄一啲都唔好受，手足為咗香港為咗香港人犧牲自己嘅前途同自由，
我哋可以做嘅唔多，但係一封信或者去聽court可以俾到支持佢哋，
話俾佢哋知我哋並冇放棄！

希望各位手足可以攞起支筆認真寫一封信或者唔方便手寫信嘅，
可以用我哋嘅online platform去寫信！

btw. 幫幫手正評留個言推推post

YouTube 機頂盒計劃，每星期為手足謄寫 YouTube 影片

一杯咖啡支持我哋十年路上嘅各項工作

最後幫手like我哋Facebook同Instagram仲有Telegram呀

P

寫信呀

hi 頭香嘅朋友

要keep住寫

寫信師寫信師

就快用曬我識嘅字

好多手足都話唔知寫咩好

pepe

熱門

我pish

萬絲

食咗飯未

pish呀呀呀

未

pish呀呀呀pish呀呀呀pish呀呀呀

Q推2

推呀推呀

push

推

死基佬

小妹是絲打

Ching我八月頭寄到宜加都仲未配對到呀

已經寄出咗，收到回信先會顯示match到
收唔到回信可以再寫下

幫推幫推

養狗
推呀推呀

400人斬

其實一定唔止400人

標題黨

今次唔算呀

乾哂

諗起三夫

必須推

點解？
我冇睇過

Push

支持

手足需要信需要大家關心

雖然滿心歡喜比樓主fake左
不過留名支持

別哭 有燕子在

寫咗信未手足 做第401個

長期要人

寫緊，推比更加巴絲睇

g持
得閒就寫下
好多手足寫一封就唔再寫

up

推呀推
推呀推

雞貴

Er...純粹聯想...

一個有精神病既女人，永遠都唔會做夠。佢有3個namely老公，要佢係艇戶上面做雞。其實成套戲寫緊既野好陰暗，唔係攞黎爽既3級片......不過個女演員真係好犀利，演精神病人演得好好。本土電影嚟

留個名晏d睇下先

熱一

全靠各位

今日 大家寫咗未

推呀推寫信呀

每週一信

推呀推寫信呀推呀推寫信呀

推呀推寫信呀推呀推寫信呀

別哭別哭

pushpushpushpush

有冇人真係收到手足回信？

不推文？

當然有

push!

識到妹妹未

係咪可以抄報紙

點解你又戴帽

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

pepe啊

佢地都有得睇報紙

熊熊

報紙其實手足每日都有得睇報紙，如果share新聞最好係d比較特別嘅 或者加d你嘅睇法討論下

好耐冇用過

嗚啊pepe

What happen

燕女？

英英

miss

無事無事

姐姐

未
梓樂

唔搵我

一年..

仲係燕仔

搵唔到

唉

見親你都好安心

姐姐你去咗邊

星.....

pushopush

仲記得啲狗打橫泊d車 勁多防暴圍住架白車 唔俾佢哋入

我都好記得...真係仲記得所有細節...同埋個位為咗梓樂想畀救護車入嘅手足

真係好震撼個畫面 點解可以將啲狗車一字排開擋住都得

Pushh

寫信

係到啊你無見到咩

而家諗親都仲係會喊...

呢啲係見到嘅畫面 見唔到嘅呢

好勁

太多太多...唔敢想像

推推推

唉唔知可以點
大家都只係幸運

00pp

手足好需要大家關心

推 寫咗封信了

叫埋朋友一齊寫

寫信都只係盡做了

唔可以放棄坐緊嘅手足

pushpushpush

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

wow.

push
push
push
push
push

push
push
push

如何寫得On居少少

抄小薯茄個雪櫃冷笑話落去

可能我笑點低 幾好笑...

點解我唔係幾笑得出…

sor笑點太低

Push
Push
Push
Push
Push

可能我今日狀態唔好

推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀

如果真係寫手寫信，要點先交到比手足？

可以寄去俾議辦或者其他團隊

推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀推呀推寫信呀

g持

pushpush

唔係第一次要唔要

要

幫推，以為係金仔新故

我都幫推

咦，好衰㗎你

俾埋你第一次我ok?

俾咗好耐啦衰鬼

幫推

大大力幫推

燕子

已射

留名

再推

比起討論拜登，更加想知有咩可以為手足做倒。

Sor 我唔係第一次

快啲up嘅好笑嘅圖俾手足

pish

0ush